唔該你哋去快餐店食嘢諗撚好先排隊啦

大大快餐擺喺餐廳入面又唔撚睇

係要等到排到你嗰時先慢慢睇

咁撚想慢慢睇唔好撚食快餐啦